想問下香港邊區/邊個屋苑最多深藍

反正次次都放煙花

北角

九龍城引入去方便又快捷

柴灣 小西灣

又可以走太子深水埗九龍城
去爆房啦喂

太多老人姐 佢地都無幾年啦

直頭係紅

九龍城狗屋過兩條街就係喇沙
個度已經一堆單棟豪宅啦
車唔洗多架架都貴車就得

油塘

觀塘？

油塘藍到黑！

老實講 北角有人性嘅街坊個晚都唔敢出嚟
成條街都係班福建中坑廢老
見到記者被人打就拍手叫好
得行家自救 班狗慢9拍出嚟仲要放人
起碼元朗都有成班街坊出嚟救婦孺

紅磡土瓜灣

借個位推一推
818百萬人大遊行

屯門

麗港城深藍深紅深紫
落樓下大堂成日聽到支那話

地區人均資產
越離地，越多深藍

d 低智腥香港人最易收編
只要影響到佢地少少
例如TG 射上去 個女咳到仆街

就屌到差佬仆街

元朗

樂富